<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 100%;
                 height: 600px;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             

             

             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"color": "#97c2fc", "id": "Transtorno Afetivo Bipolar", "label": "Transtorno Afetivo Bipolar", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos Ansiosos", "label": "Transtornos Ansiosos", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "label": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "label": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Fatores de risco", "label": "Fatores de risco", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Nutricional", "label": "Nutricional", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Rinites e sinusites", "label": "Rinites e sinusites", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "label": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Hipertens\u00e3o", "label": "Hipertens\u00e3o", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Obesidade", "label": "Obesidade", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos Depressivos", "label": "Transtornos Depressivos", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Alergias", "label": "Alergias", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Doen\u00e7as virais agudas", "label": "Doen\u00e7as virais agudas", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Calculose do rim e do ureter", "label": "Calculose do rim e do ureter", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Cefaleias", "label": "Cefaleias", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Dist\u00farbios do sono", "label": "Dist\u00farbios do sono", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Sinais e sintomas", "label": "Sinais e sintomas", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "label": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos internos dos joelhos", "label": "Transtornos internos dos joelhos", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Acne", "label": "Acne", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Dorsalgia", "label": "Dorsalgia", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "label": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "label": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Endometriose", "label": "Endometriose", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "label": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "label": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Hist\u00f3rico", "label": "Hist\u00f3rico", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "label": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos Comportamentais", "label": "Transtornos Comportamentais", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Asma", "label": "Asma", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Varizes venosas", "label": "Varizes venosas", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "label": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Dermatite e eczema", "label": "Dermatite e eczema", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Neoplasias benignas", "label": "Neoplasias benignas", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Tenossinovites e entesopatias", "label": "Tenossinovites e entesopatias", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "label": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Alopecias", "label": "Alopecias", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Sa\u00fade da Mulher", "label": "Sa\u00fade da Mulher", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Vitiligo", "label": "Vitiligo", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "label": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Respirat\u00f3rio agudo", "label": "Respirat\u00f3rio agudo", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos de Personalidade", "label": "Transtornos de Personalidade", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Bronquite", "label": "Bronquite", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Anemias", "label": "Anemias", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "label": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Outros transtornos dos tecidos moles", "label": "Outros transtornos dos tecidos moles", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos de discos intervertebrais", "label": "Transtornos de discos intervertebrais", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Colelit\u00edase", "label": "Colelit\u00edase", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "label": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos da tireoide", "label": "Transtornos da tireoide", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Hemorr\u00f3idas", "label": "Hemorr\u00f3idas", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "label": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "label": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Dorsopatias deformantes", "label": "Dorsopatias deformantes", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "label": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "label": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "label": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos dos nervos", "label": "Transtornos dos nervos", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Ortop\u00e9dico", "label": "Ortop\u00e9dico", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "HIV/ISTs", "label": "HIV/ISTs", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Diabetes", "label": "Diabetes", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "label": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Condropatias", "label": "Condropatias", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "label": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "label": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Outros transtornos funcionais do intestino", "label": "Outros transtornos funcionais do intestino", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "label": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "C\u00f3rnea", "label": "C\u00f3rnea", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Outros transtornos articulares", "label": "Outros transtornos articulares", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Urtic\u00e1ria", "label": "Urtic\u00e1ria", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "label": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Dist\u00farbios visuais", "label": "Dist\u00farbios visuais", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "label": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "label": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "label": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "S\u00edndromes convulsivas", "label": "S\u00edndromes convulsivas", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "label": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "label": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Outras doen\u00e7as do intestino", "label": "Outras doen\u00e7as do intestino", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "S\u00edncope e colapso", "label": "S\u00edncope e colapso", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "label": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Outros transtornos do ouvido", "label": "Outros transtornos do ouvido", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos de Humor", "label": "Transtornos de Humor", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "label": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "H\u00e9rnias", "label": "H\u00e9rnias", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "label": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "label": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "label": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "label": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos do Desenvolvimento", "label": "Transtornos do Desenvolvimento", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Outras malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas da l\u00edngua, da boca e da faringe", "label": "Outras malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas da l\u00edngua, da boca e da faringe", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "label": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Verrugas", "label": "Verrugas", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "label": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Outras doen\u00e7as da mama", "label": "Outras doen\u00e7as da mama", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#97c2fc", "id": "Deformidades osteomusculares cong\u00eanitas da cabe\u00e7a, da face, da coluna e do t\u00f3rax", "label": "Deformidades osteomusculares cong\u00eanitas da cabe\u00e7a, da face, da coluna e do t\u00f3rax", "shape": "dot", "size": 10}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Transtornos Ansiosos", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Fatores de risco", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Nutricional", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Rinites e sinusites", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Hipertens\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Obesidade", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Transtornos Depressivos", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Alergias", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Doen\u00e7as virais agudas", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Calculose do rim e do ureter", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Cefaleias", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Dist\u00farbios do sono", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Transtorno Afetivo Bipolar", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Fatores de risco", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Nutricional", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Rinites e sinusites", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Hipertens\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Obesidade", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos Depressivos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Alergias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Doen\u00e7as virais agudas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Calculose do rim e do ureter", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Cefaleias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Dist\u00farbios do sono", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Outras malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas da l\u00edngua, da boca e da faringe", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Transtornos Ansiosos", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Fatores de risco", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Nutricional", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Rinites e sinusites", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Hipertens\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Obesidade", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos Depressivos", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Alergias", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Doen\u00e7as virais agudas", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Calculose do rim e do ureter", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Cefaleias", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Dist\u00farbios do sono", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Transtornos da refra\u00e7\u00e3o e da acomoda\u00e7\u00e3o", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Fatores de risco", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Nutricional", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Rinites e sinusites", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Hipertens\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Obesidade", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos Depressivos", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Alergias", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Doen\u00e7as virais agudas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Calculose do rim e do ureter", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Cefaleias", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Dist\u00farbios do sono", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios de l\u00edpides", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Nutricional", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Rinites e sinusites", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Hipertens\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Obesidade", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Transtornos Depressivos", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Alergias", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Doen\u00e7as virais agudas", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Calculose do rim e do ureter", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Cefaleias", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Dist\u00farbios do sono", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Fatores de risco", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Rinites e sinusites", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Hipertens\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Obesidade", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos Depressivos", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Alergias", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Doen\u00e7as virais agudas", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Calculose do rim e do ureter", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Cefaleias", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Dist\u00farbios do sono", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Outras malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas da l\u00edngua, da boca e da faringe", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Nutricional", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Hipertens\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Obesidade", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos Depressivos", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Alergias", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Doen\u00e7as virais agudas", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Calculose do rim e do ureter", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Cefaleias", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Dist\u00farbios do sono", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Outras malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas da l\u00edngua, da boca e da faringe", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Rinites e sinusites", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Hipertens\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Obesidade", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Transtornos Depressivos", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Doen\u00e7as virais agudas", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Calculose do rim e do ureter", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Cefaleias", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Dist\u00farbios do sono", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00e3o viral aguda", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Obesidade", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Transtornos Depressivos", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Doen\u00e7as virais agudas", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Calculose do rim e do ureter", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Cefaleias", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Dist\u00farbios do sono", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Hipertens\u00e3o", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos Depressivos", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Alergias", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Doen\u00e7as virais agudas", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Calculose do rim e do ureter", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Cefaleias", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Dist\u00farbios do sono", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Obesidade", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Alergias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Doen\u00e7as virais agudas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Calculose do rim e do ureter", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Cefaleias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Dist\u00farbios do sono", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Transtornos Depressivos", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Doen\u00e7as virais agudas", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Cefaleias", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Dist\u00farbios do sono", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Outras malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas da l\u00edngua, da boca e da faringe", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Deformidades osteomusculares cong\u00eanitas da cabe\u00e7a, da face, da coluna e do t\u00f3rax", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Alergias", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Calculose do rim e do ureter", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Cefaleias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Dist\u00farbios do sono", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Outras malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas da l\u00edngua, da boca e da faringe", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Deformidades osteomusculares cong\u00eanitas da cabe\u00e7a, da face, da coluna e do t\u00f3rax", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as virais agudas", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Cefaleias", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Dist\u00farbios do sono", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Calculose do rim e do ureter", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Dist\u00farbios do sono", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Cefaleias", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Sinais e sintomas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios do sono", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Outras malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas da l\u00edngua, da boca e da faringe", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Deformidades osteomusculares cong\u00eanitas da cabe\u00e7a, da face, da coluna e do t\u00f3rax", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Sinais e sintomas", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos internos dos joelhos", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Perda de audi\u00e7\u00e3o", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Acne", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Transtornos internos dos joelhos", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Dorsalgia", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Acne", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Dorsalgia", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Anomalias dentofaciais (inclusive a maloclus\u00e3o)", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Endometriose", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Dor e outras afec\u00e7\u00f5es associadas com os \u00f3rg\u00e3os genitais femininos e com o ciclo menstrual", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Endometriose", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Outras malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas da l\u00edngua, da boca e da faringe", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Deformidades osteomusculares cong\u00eanitas da cabe\u00e7a, da face, da coluna e do t\u00f3rax", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do es\u00f4fago, do est\u00f4mago e do duodeno", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as do f\u00edgado", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Hist\u00f3rico", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Transtornos Comportamentais", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Pessoas em contato com os servi\u00e7os de sa\u00fade para outros aconselhamentos e conselho m\u00e9dico, n\u00e3o classificados em outra parte", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Asma", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Transtornos Comportamentais", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Varizes venosas", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Outras malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas da l\u00edngua, da boca e da faringe", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Deformidades osteomusculares cong\u00eanitas da cabe\u00e7a, da face, da coluna e do t\u00f3rax", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Asma", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Vitiligo", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "H\u00e9rnias", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Varizes venosas", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Dermatite e eczema", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Neoplasias benignas", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Outras malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas da l\u00edngua, da boca e da faringe", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Dermatite e eczema", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Tenossinovites e entesopatias", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Neoplasias benignas", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Alopecias", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Tenossinovites e entesopatias", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Rea\u00e7\u00e3o ao Estresse", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Sa\u00fade da Mulher", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Alopecias", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Transtornos de Humor", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Outras malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas da l\u00edngua, da boca e da faringe", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Sa\u00fade da Mulher", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Humor", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Humor", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Humor", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Humor", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Humor", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Humor", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Humor", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Humor", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Humor", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Humor", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Vitiligo", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Vitiligo", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Vitiligo", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Vitiligo", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Vitiligo", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Vitiligo", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Vitiligo", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Vitiligo", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Vitiligo", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Vitiligo", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Vitiligo", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "to": "Respirat\u00f3rio agudo", "width": 1}, {"from": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Afec\u00e7\u00f5es p\u00e1pulo-descamativas", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Transtornos de Personalidade", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Bronquite", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Respirat\u00f3rio agudo", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Transtornos de Personalidade", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Anemias", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Outras malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas da l\u00edngua, da boca e da faringe", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Deformidades osteomusculares cong\u00eanitas da cabe\u00e7a, da face, da coluna e do t\u00f3rax", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Bronquite", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Colelit\u00edase", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Anemias", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "to": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as cr\u00f4nicas das vias a\u00e9reas superiores", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Outros transtornos dos tecidos moles", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Transtornos do nariz e dos seios paranasais", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "H\u00e9rnias", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "H\u00e9rnias", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "H\u00e9rnias", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Transtornos de discos intervertebrais", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos dos tecidos moles", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Transtornos de discos intervertebrais", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Colelit\u00edase", "to": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "width": 1}, {"from": "Colelit\u00edase", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Colelit\u00edase", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Colelit\u00edase", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Colelit\u00edase", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Colelit\u00edase", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Colelit\u00edase", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Colelit\u00edase", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Colelit\u00edase", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Colelit\u00edase", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Colelit\u00edase", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Colelit\u00edase", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Colelit\u00edase", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Transtornos da tireoide", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Outros sangramentos anormais do \u00fatero e da vagina", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Hemorr\u00f3idas", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Transtornos da tireoide", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Hemorr\u00f3idas", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "to": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "width": 1}, {"from": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Fissura e f\u00edstula das regi\u00f5es anal e retal", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "to": "Dorsopatias deformantes", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "to": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios da sensibilidade cut\u00e2nea", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Dorsopatias deformantes", "to": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "width": 1}, {"from": "Dorsopatias deformantes", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Dorsopatias deformantes", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Dorsopatias deformantes", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Dorsopatias deformantes", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Dorsopatias deformantes", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Dorsopatias deformantes", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Dorsopatias deformantes", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Dorsopatias deformantes", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Dorsopatias deformantes", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Dorsopatias deformantes", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Transtornos dos nervos", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "HIV/ISTs", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com o estilo de vida", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "to": "Condropatias", "width": 1}, {"from": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Transtornos da r\u00f3tula [patela]", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "to": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios metab\u00f3licos", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Transtornos da menopausa e da perimenopausa", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "to": "Ortop\u00e9dico", "width": 1}, {"from": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Sintomas e sinais relativos ao estado emocional", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Transtornos dos nervos", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "Transtornos dos nervos", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Transtornos dos nervos", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Transtornos dos nervos", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Transtornos dos nervos", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Transtornos dos nervos", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Transtornos dos nervos", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Transtornos dos nervos", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Transtornos dos nervos", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Transtornos dos nervos", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Transtornos dos nervos", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Transtornos dos nervos", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Ortop\u00e9dico", "to": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "width": 1}, {"from": "Ortop\u00e9dico", "to": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "width": 1}, {"from": "Ortop\u00e9dico", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Ortop\u00e9dico", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Ortop\u00e9dico", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Ortop\u00e9dico", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Ortop\u00e9dico", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Ortop\u00e9dico", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Ortop\u00e9dico", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Ortop\u00e9dico", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Ortop\u00e9dico", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "HIV/ISTs", "to": "Diabetes", "width": 1}, {"from": "HIV/ISTs", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "HIV/ISTs", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "HIV/ISTs", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "HIV/ISTs", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "HIV/ISTs", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "HIV/ISTs", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as bacterianas agudas", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Diabetes", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Diabetes", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Diabetes", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Diabetes", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Diabetes", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Diabetes", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Diabetes", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Diabetes", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Diabetes", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Diabetes", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Diabetes", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Disfun\u00e7\u00e3o ovariana", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Problemas relacionados com a organiza\u00e7\u00e3o de seu modo de vida", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Condropatias", "to": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "width": 1}, {"from": "Condropatias", "to": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "width": 1}, {"from": "Condropatias", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Condropatias", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Condropatias", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Condropatias", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Condropatias", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Condropatias", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Outras doen\u00e7as do aparelho urin\u00e1rio", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "to": "Outros transtornos funcionais do intestino", "width": 1}, {"from": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "to": "C\u00f3rnea", "width": 1}, {"from": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Achados anormais de exames de sangue, sem diagn\u00f3stico", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos funcionais do intestino", "to": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos funcionais do intestino", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos funcionais do intestino", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos funcionais do intestino", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos funcionais do intestino", "to": "Deformidades osteomusculares cong\u00eanitas da cabe\u00e7a, da face, da coluna e do t\u00f3rax", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos funcionais do intestino", "to": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos funcionais do intestino", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos funcionais do intestino", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos funcionais do intestino", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos funcionais do intestino", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos funcionais do intestino", "to": "Verrugas", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos funcionais do intestino", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "to": "Transtornos do Desenvolvimento", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "to": "Outras malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas da l\u00edngua, da boca e da faringe", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "to": "Urtic\u00e1ria", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "to": "Deformidades osteomusculares cong\u00eanitas da cabe\u00e7a, da face, da coluna e do t\u00f3rax", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "to": "S\u00edndromes convulsivas", "width": 1}, {"from": "Doen\u00e7as dos \u00f3rg\u00e3os genitais masculinos", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "C\u00f3rnea", "to": "Outros transtornos articulares", "width": 1}, {"from": "C\u00f3rnea", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "C\u00f3rnea", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "C\u00f3rnea", "to": "Outros transtornos do ouvido", "width": 1}, {"from": "Transtornos do Desenvolvimento", "to": "Outras malforma\u00e7\u00f5es cong\u00eanitas da l\u00edngua, da boca e da faringe", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos articulares", "to": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos articulares", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos articulares", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos articulares", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos articulares", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos articulares", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Outros transtornos articulares", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}, {"from": "Urtic\u00e1ria", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Urtic\u00e1ria", "to": "Transtornso Mentais Org\u00e2nicos", "width": 1}, {"from": "Urtic\u00e1ria", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "Urtic\u00e1ria", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "to": "Dist\u00farbios visuais", "width": 1}, {"from": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "S\u00edndrome do c\u00f3lon irrit\u00e1vel", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios visuais", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Dist\u00farbios visuais", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "to": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Infec\u00e7\u00f5es ginecol\u00f3gicas", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "to": "Menstrua\u00e7\u00e3o excessiva, freq\u00fcente e irregular", "width": 1}, {"from": "Transtornos n\u00e3o-inflamat\u00f3rios do ov\u00e1rio, da trompa de Fal\u00f3pio e do ligamento largo", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "S\u00edndromes convulsivas", "to": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "width": 1}, {"from": "S\u00edndromes convulsivas", "to": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "width": 1}, {"from": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "to": "Outras doen\u00e7as do intestino", "width": 1}, {"from": "Dor n\u00e3o classificada em outra parte", "to": "Transtornos fibrobl\u00e1sticos", "width": 1}, {"from": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "to": "S\u00edncope e colapso", "width": 1}, {"from": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "to": "Transtornos Obsessivos-compulsivos", "width": 1}, {"from": "Transtornos de condu\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "to": "Outras doen\u00e7as da mama", "width": 1}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  


                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>